有冇食油公司係可以幫襯?

刀嘜made in china，獅球嘜同吉野家同一個老細，有冇其他唔貴既牌子可以幫襯

用外國油